BBC 報咗郭偉健單嘢嘢 ！！！

再散出去！

push

推

BBC 寫呢單嘢都要交代好多background

Category 係China

全港最大良心飯券計劃正式上線啦！

------------------------------------------
不分化 不割席 不篤灰

報道無交代香港社會對判詞嘅強烈反響同對「法治」嘅討論

唔好推, 成篇嘢幫法官解釋, 奶共bbc

唔好推呀, 對家文宣嚟的

不過篇嘢cite咗好多SCMP嘅report
始終香港英文媒體個pool太細，冇乜SCMP以外嘅source可以做reference

Push

係，完全無講法官咁講會不公正審判

呢啲angle一定可以trigger外國左膠，大家快撚啲RT!!!!!!

一定要放上國際

成篇野係合理化法官的判決......
係對家維穩文宣

大陸人入到國際媒體
公司出糧一萬, 黨會比另外一萬

呢個就係點解外媒狂請大陸人原因
因為有黨津貼, 好高學歷都願意收好低人工

睇左 贊成唔好推

咪share BBC啦 奶共架

拉

樓主無睇篇文?

唔好見BBC就推
入面篇嘢加埋文革條片落去，有意無意咁認同個官講嘅似文革

咪亂推，成篇文個重點都唔係放係個官點樣幫個被告兜損害緊法庭既獨立性，而係合理化緊被告行為

唔好信BBC
做過統計論文
完全無參考價值
只係政黨喉舌

又反過來說
bbc態度證明英國主流政治勢力依然堅決投共

Pin呢個啦樓主

推 散出去

成篇野，無三句講示威者情況，幾乎全部幫郭官解話

😡

奶共bbc

呢篇野替郭官解話既成份100％
幾乎係為郭官辯護而出

散出去不了，但可以一看

整係quote 個官嘅立場，完全冇講其他香港人反應

睇完先發現like 錯左 屌

可唔可追下post先 唔好亂推

用不推文啊 大家
呢篇野係對家的

Hong Kong Free Press

完全無引用批評者的講法
無指出黨官講法的漏洞

同大外宣一樣
我唔係要bbc幫示威者,呢篇連持平都唔係

其實有分析能力嘅外國左膠都會get到係個官有問題，啱啱都share咗俾英國朋友，佢哋都覺得好ridiculous 我明大家對BBC有保留，但係更因為係BBC報，外國人先會覺得有根有據...

再推就係0.5

合理化狗官行為，唔好推

依幾段
根本就係sided

篇文都係平鋪直敘件事，冇乜立場，不過話要推就多咗，唔係文宣嚟

bbc亞洲中國主篇唔知係邊個

唔止平鋪直敘
係以個官為中心 攞佢個立場嚟寫

屌有冇睇內文架

唔覺係幫緊我地

如果剩係睇呢篇野
我會覺得法官同情被告情有可原

篇文完全冇講香港社會對判決同判詞嘅嘩然同不滿

不推文

推個啲有無睇內文
成日亂鳩咁推做乜

up

如果知道吓香港反送中成件事，見到BBC話個官將抗爭比喻做文革
正常都唔會覺得個官係無偏見呱？
成篇文我睇哂
維唔維穩真係好睇個讀者係咪略知香港發生咩事
我睇完係覺得個官離撚哂譜嘅

咪係，睇唔明就咪鬼推啦⋯⋯

睇內文啦推乜撚

有無機制告個法告 失專業資格/刑事

所以話識英文而唔係崇洋係幾撚緊要

佢係quoted 個官講咩
唔係BBC自己講喎
正常讀者識自行分析個官有無問題架吓嘛？

垃圾BBC

真心寫得一般
你話佢偏藍又唔太算
係 d source 唔好佢又直 qoute

明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子

推翻暴政
重建法治

根本只係將法官嘅判詞寫番落去
完全無社會大眾對判詞嘅反應

BBC 同 SCMP 都唔夠中立，偏政府

721

問題係bbc 剩係講個官立場，冇提過香港人對判決嘅憤怒，甚至示威背景都冇講

外國人一般相信法官中立，冇跟開香港新聞就會信

唔一定，民意一定嚮我地呢邊
但係國際大傳媒向來係支共重點滲透對象

明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子

英國戰線方面，大家亦不宜消極處理，連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

好多香港鬼佬成日投訴話scmp係共狗宣傳機器，但奈何無其他選擇，要知香港事點都要睇，成日都有鬼佬問點解蘋果唔出英文版。

其實如果肥佬黎請，5-7個翻譯做埋英文app+份報紙加8頁英文 summarise 當日重要港聞財經，應該可以搶到scmp唔少市場，而且效果分分鐘好過我哋做文宣

睇下上下段嘅分別
將個刀手嘅言論就咁寫出嚟 佢話嬲就話佢嬲

用埋啲明撐嘅verb

依兩句咁有立場都夠膽死將個reporter後置

最大問題唔單止冇譴責個官，仲將香港示威同文化大革命扯埋你講

明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子

根本就係，所以今次要屌柒bbc

明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子

點解蘋果日報冇英文版

Diu,篇嘢垃圾黎㗎喎

人在做世界在看，紅官繼續做d滅絕人性嘅嘢啦

將我哋同文化大革命比呀，屌你
今次一定要屌柒bbc

明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子

成班人都唔睇內文就又好又推 冇得救

將我哋同文化大革命比例合理法官嘅判決喎，屌柒BBC啦

明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子

其實鬼佬可以睇hkfp 呀

樓主唔該pin叫人唔好推

我想講 其實大家應該都知 就係有間叫Dim Sum Daily 既英文藍媒 成日出fake news 但基於香港太少英媒 啲居港外國人個個都睇 呢個絕對係漏洞

推左先

下次睇真啲先推 琴日已經推錯左條burn with us條片
可以小心啲

睇清楚內文
極度偏頗
無講背景 無講啲傷者傷勢 仲有極偏頗

pin this la!!!

睇清楚內文
極度偏頗
無講背景 無講啲傷者傷勢 仲有寫得極偏頗

who

佢結尾先寫得有趣

明顯英國人都覺得好有問題先會報導
要不然公義得到伸張一齊如常重有乜好報導

推推推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

睇清楚內文
極度偏頗
無講背景 無講啲傷者傷勢 仲有用個官嚟做出發點 勁有立場

唔好推文

成班戇鳩係到鳩推

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

樓主又唔pin 叫人唔好推

推就奇

鬼佬識鬼咩，唔睇China daily就偷笑
國際戰線始終要靠自己

篇野明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子

勁鬼
開左個POST就潛左水

世界在看我哋就唔使打國際戰線打得咁辛苦啦

明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子

好多人唔睇篇文就推

不如大家拉post算

條友開完就潛好撚鬼

pull

其實有問題，更加應該指出有咩問題，唔係唔推扮睇唔到

我又唔係咁睇喎。由其佢結尾咁寫。
另外文革係共黨一手搞出來的。搵香港比咁即係撐共定反共先
我好亂

推上國際

對家文宣黎既屌

屌 又要拉

呢d官真係要向全世界表揚佢情操高尚！

推之前麻煩睇返內文，陰濕到仆街。

睇完內文唔推得

唔好捉鬼
可能未睇到啫

痴撚線，攞刀又唔講
whatsapp話去斬人又唔講
法官文宣確定

一般有common sense睇到篇報導,都會覺得個官亂嚟,應該多留言回應,等外國知道香港法治越來越不公義,土共對香港既司法制度不斷侵蝕

不推

report篇文

樓主已經pin咗啦

篇文一定一定唔係文宣但又唔覺得偏幫
係直接描述個官講啲咩
咁個官真係agree喎
所以咪由讀者自行判斷囉
我認同完全唔需要推篇文但大家又唔洗咁嬲
直接無視咪得囉

呢篇又未至於好偏幫中共, 主力都係quote 返個官既判詞, 但因為個判詞太紅, 所以篇報導個感覺就好似好紅.

有留意開香港事態既鬼佬應該識得自我判斷,
但一般歐豬可能真係會覺得斬人果條友係啱

屌 好邪惡

請大家去依個tweet屌bbc無交代背景同傷者傷勢

單嘢嘅英文報道

篇野明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子

就係因為佢個judgement咁controversal 所以唔應該直接描述
加上篇報道又唔全面 啲鬼佬唔知發生咩嘢事睇咗篇文 咪會覺得香港示威搞到民不聊生 搞到依條友失業痴咗線斬人囉

伏已中
拉

親共bbc已經推緊依單嘢
請大家去依個tweet屌bbc無交代背景同傷者傷勢

單嘢嘅英文報道

樓主你pin唔好推都要講點解㗎

Pin 依個會好啲

但係入面講嘅嘢唔似係幫我哋

篇嘢其實無問題，有唔少地方指出法官觀點嘅荒謬：

1 標題已經話：＂用刀插人被判監者得到法官同情＂，呢點違反常理，西方讀者都會覺得奇怪…

2 文章第一句話，法官將示威同軍隊比較，喺經常經歷示威嘅示威者嚟睇，一定覺得法官戇尻，尤其係西方主流媒體都有好多報導，香港示威非常文明克制，呢點可算係既有印象…

3 指出事發地點係＂連儱牆＂，係和平表達意見地方，並非任何激烈衝突嘅現場…

4 指出被告討論後再出手傷人，明顯係因為政見不同而傷人，並非因為受襲反抗或者受到刺激（同佢自稱因為經濟不景而受刺激傷人講法不符，明顯係有預謀）…

5 留意一下文章引號（＂…＂）嘅地方，例如：犯人自稱＂受害人＂，法官形容示威者＂猶如軍隊＂，形容犯人係＂不自願嘅犧牲品，喺血泊之中命懸一線…＂，都係明顯引用法官非常荒謬嘅講法…

篇文一出，忽然咁多P牌出嚟叫人唔好推？大家諗下點解！

歡迎外國巴打用一般西方讀者角度，講下對呢篇文章嘅觀感。

啲鬼好多都仲鐘意睇實體報紙

樓主pin this

推呀

1.標題違反常理嘅原因係因為單嘢違反常理

2.Judge Kwok Wai-kin agreed during sentencing on Friday that the anti-government protesters had been "like an army", beating people up and blocking roads. 後面有補充說明

3. 無強調過連農牆係和平表達意見嘅地方 只係講香港周圍都係 會令讀者覺得示威嘅影響好大

4.篇嘢無分析同指出依個矛盾

5.係引用 所以加括號 無explicitly話依單嘢荒謬 掉返轉個tone似justify緊件事

希望你可以去bbc個tweet補充多啲意見事幾有問題 因為鬼佬真係有好多左膠
英國同歐洲比較有錢嘅地方都唔係成日示威
唔似法國同美國咁

完全睇唔出篇文有合理化個判刑 只係陳述成件事嘅來龍去脈
有講文革但都有講連儂牆 依啲先係客觀嘅新聞報道
成班人睇慣蘋果啲煽情嘢 見唔到有利自己嘅就話人係黨媒

同埋外國人未必知香港發生咩事 反而更應該tweet再解釋件事嘅不合理之處

樓主唔該pin依個

推文果啲唔該入去睇下篇野

Pushhhhhhhhhh

其實佢直接cite狗官嘅判詞咪得
佢係quote上quote
quote SCMP quote 狗官嘅判詞

佢無乜交待兩邊係咩陣營
或者寫得好亂好含糊

出英文版我會再課多次金

唔熟香港嘅人睇左以為斬人條仆街好值得同情

係我英文差 定 少睇 英文報
睇極都係 合理法 紅官既 sympathy
又吹奏 係因為社會運動先令到個癲佬斬人，合理法埋斬人，講到佢冇哂生計好慘，好有原因斬人

仲提文革，講到社會運動破壞social order

繼續push

on9.

bbc用左“”, 姐係bbc都唔同意法官講法

而且臨尾有講支那只可以管外交國防而上面有講示威者反對支那對香港控制

你掟係英文唔好

好在連登仔有好多見識廣博及學問淵博之士,尤其後段講類似文革較為偏頗

但writer就係quote哂 紅官d荒謬說話，但唔加評論
好多quoting 都有利紅官個方，都係好似幫緊個官 同 癲佬解釋
Eg army, cultural revolution, 運動影響生計.....

咁樣我真係睇唔到 佢有幾中立

同意
作為媒體
唔係quote unquote就冇事
報導一部分嘅事實、立場偏頗或者有心帶風向
亦等於唔係報導緊事實

我反而唔覺得要拉個post
報導出咗，可能係外國接觸單case嘅唯一路線
大家要做嘅係喺twitter 等channel解釋同傳大紅官當道香港法治危在旦夕呢件事

多謝師兄，我又中伏

一睇BBC個標題 仲以為stab人果個係黃

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

無咩本地傳媒議員評論呢單野就係有問題

尤其係手害手足睇法

成篇野幫手講砍人條仆街有幾慘，痴撚線

Exact7ly
就係佢單一報道/quote死一方立場，本身成篇都唔中立

雖有twitter解釋番成件事 先係重點

Can’t agree more

樓主自已去版務del左個on9 post

p

屌 咁撚樣既新聞都出得街

Push push

不推文 奶共報導

推推推

話推嗰班係文盲，定睇完個標題就算？

唔係馬後炮，我睇個標題已經覺得有問題

標題寫jailed man gets judge's sympathy for stabbing

成個tilte黎睇覺得個謀殺兇手係有野值得人／法官憐憫，而帶唔出個狗官稱讚行兇呢個行為情操高尚

特別係標題用到sympathy呢個字，字面上係解同情慰問，根本未去到情操高尚呢個level，算係一個中性嘅字
但而家個狗官直頭係to praise/ to bless 呢個murderer,觀感上已經係兩個層次

點知原來篇文直頭係想陰d陰d借呢單野將我地同文革相提並論，教科書式嘅原告變被告，陰濕到

唔好推就用不推文啦屌

BBC垃圾記者亂q咁用文革黎比反送中

條友完全唔識事件背景起因 意義價值

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

大家睇清楚先推啦

英文差, 睇左幾次,
都唔覺眼篇文有提到高尚情操?
高尚情操係成件事最荒謬既地方
亦都冇提到點解個官認同個犯冇預謀等等

佢點揀資料放落去,反映到佢想表達D咩比人睇
最重要既爭議點反而唔提,淨係揀個官講左D咩去同情個犯
篇文好明顯唔係陳述事件,背後係有個"主題"係度

Pull pull pull pull pull pull pull pull pull pull

PUSH

你有冇睇過篇野嫁

叫好推就個個推 又唔睇內文 正評又過千做乜鳩

noble 呢？

高尚情操

拉 on9樓主唔睇內文

香港有冇得諗? 播抗爭片去對面大廈?

推，tweeter

on9仔, 你是咪要幫對家推文宣呀?
全個post大把人話bbc報導有問題呀
你條on9仔,分辨是非能力都未有, 重讀幼稚園啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

Posh